Team: Patrick Stein und Christoph Swidersky

Aufgabenaufteilung:  Erstellung von Arrays und speichern der Vokabeln "Christoph Swidersky"

-                    Vergleichen der Vokabel und die resultirenden folgen "Patrick Stein"